親支那的士司機

插國旗車隊：
KS1573
Ka7301
Un4959
Ug8126
Tk6809
Tm8459
Tu4186
Vm5895
Pm3014
Jw3688
Pg4386
Rd1903
Tp7285
Tp7275
Ds287
La1778
Un1395
UY2740
WF4313

小推

推

有咩方法可以制裁佢地唔通背晒啲車牌佢咩

應該車行車黎，日日唔同司機

成架車都係廣告
好明顯車行車黎